Este experimento consta de correr MOA 10 veces para el problema OneMax
para un problem size = 30, population size = 600,
variando el valor del parámetro MN = 2,8,15,30
y lo que se puede observar es cómo cambia la perfomance de MOA
si se utiliza mutual information (technique=ToFind),
y si se utiliza ibmaphc-empty o sin aprendizaje, 
sampleando desde la estructura solucion.



